[948]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(153)我永遠愛宮脇咲良矢吹奈子本田仁美

十分重要:日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
越多人要求的話美宥可以表演的機會就越高
海外粉絲也可以幫忙要求
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

最大目標:初日

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是由於韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾而推出的屌柒區。

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論
發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

咁快又爆一個

睇怕係俾咗舊錢想租啲女用兩年半
但AKS嫌唔夠只係俾3個佢
唔係屬AKS嘅又唔會俾（miho miyu miru）
未來總監督唔俾（高橋朱里）
Team 8送走件，唔會送走多件咁好（miu）
所以就係呢3個
既然租咁少實有附帶條件
咪就係專任
之前有巴打話
日本想玩兼任
韓國又想玩
結果一拍兩散
我覺得呢個可能性都唔細

948日後磨難結束之第一頁留名

留名

之前唔係講好1年兼年半專咩?

要long d了

lm

miyu

佢2年半唔知會唔會跨大左

彩燕坐正啦

之前夠講一半韓一半日、日韓一齊投票啦

今個po 就用真愛lm

如果為仍地健康著想, 專任係好D既...
但學業

講得咁清楚既時間應該唔假得去邊

佢

打小人

呢個好似係小道黎
唔係真

學業怕乜撚啊
佢老母（指原）高中畢業咋

愈來愈鐘意娜b

wiki鳩寫？

冇零用錢

對返圜個銀碼會多好多架啦

問題係nako連中六都未讀完wo

唔知
因為之前有巴打講過半日半韓互投好似唔係真

NAKO中3定高1 JA

屌中六容乜易讀
指原個陣係鳩讀都過左啦

holy shit

香港唔係

咁點解要租哂hkt 2個先

この日の発表を受け宮脇は「この２年半は世界の方に見て頂くチャンス。４８グループの名に恥じないようなアイドルになって帰ってきたい」と成長を誓った。ファンに向けて「寂しい思いをさせてしまったり、今よりも会える機会は減ってしまいますが、私は私自身のためにも、４８グループのみんなのためにも、その可能性を拡げるために、この３人で代表として頑張ってくるので、どこにいても応援していただきたい」と力強くメッセージを送った。
“這兩年半是讓世界各地的人們能認識我的機會，我希望能以不會讓48團體蒙羞的偶像回歸”這一天接收到了發表的櫻花宣誓了未來的成長。
“雖然讓大家感到寂寞，今後相見的機會也減少了，但是為了我自身也好，為了48團體的大家也好，為了擴大所有的可能性，我們3人會作為代表努力加油的，所以無論在哪裡，希望大家都能為我們應援”
櫻花向飯們表達了強烈的資訊。

能以不會讓48團體蒙羞的偶像回歸
要幾撚勁既人先可以講得出呢句說話

17歳得中3高1 ?

應該hkt近韓國

方便游水返去

香港有咩愛豆代表？
只有唱得好聽同唱得唔好聽既歌手

有人同我講過而家乜撚野girl去過日本開演唱會
我笑而不語。

高2

邊有咁偉大
韓狗明知冇櫻花佢哋唔得先要買人
健康問題係睇重就唔會出w1 d地獄式schedule

唔撚係真下嘛

上個Post韓國嗰邊公告話完約日係2021年4月21日，即係倒數938日喎~

香港隊乙女ライラックル

其實香港點先畢唔到業

下個搵人改返

希望開po果陣可以加返個倒數

頂
我search左

180924 NakoG+

晚上好奈子糖(⌒▽⌒)

今天，
是「センチメンタルトレイン」的握手會！ ！

第5部，因為身體不適而休息了真的很抱歉。
但也因為這時候休息了才能夠握到最後，真是太好了。

然後，發表了AKB48 54th單曲的選拔✨
是作為選拔，而且還是站在了center旁邊位置的前排，被選上的！

多虧了飯們的應援，
才到現在這樣。
真的不勝感激。
謝謝。

與此同時，
還發表了選進IZ*ONE的3人，
在2021年4月之前AKB48的活動中止這個事情。

突然發表，再一次，讓大家吃了一驚，
感覺會有很多覺得寂寞的人。
發表後在握手會上看到有人哭，
雖然奈子也覺得寂寞，
可是因兼任而導致兩邊都做不好，這樣子也很對不起飯們，
所以就想要 專心IZ*ONE，多多地成長！

但要是不論我在哪兒都會應援的話我會很高興的。
加油！

奈子奈子糖糖(⌒▽⌒)

但賴冠霖到而家都未入學
初中未畢業

有無人講下佢地專任左佢地所有sns係未都要收皮2年

其實我係韓國會留囉
唔係哂左佢地D followers

希望唔係la

一陣又人衝出黎話對韓國唔公平

唔使問，收硬，唉鬆有Twitter, ig ge

又要燈，屌。

FF mode
54單 歷史性時刻, NO WAY MAN Featuring LEE GA EUN.

的確 因為佢地參加PD48多左好多海外既人識同熟AKB同埋HKT
SR都好見到成效
AKB聲勢最近都提升左唔少
肥秋呢一著係幾成功
但係兩年半專屬就真係好博

sns都收真係好on9

佢地3個加埋過百萬
仲多過pd48個IG啦

我相信佢地3個既意志
日本人骨子裡係武士道精神

咁高2

【中字】180924奈子IZ*ONE專任+54單選拔發表

mnet 唔該你做返件好事

逃學唔讀書扑野打機唔返學比人叨入會日日隻揪
年頭到年尾都係缺點大過小過
年中出入幾次青年教導所

巴打你嘅經歷?

希望54單尾哥係用呀邊個造型

奈子奈子糖糖(⌒▽⌒)

賴生可以拍韓版逃學威龍

屌原來係食屎先然後再俾糖大家食

真係會追殺lee隊嘢到永遠

笑左

村重要等啦

以後比指巴開PO,指巴好波

中到1001先啦我好守規矩架

我知道,哭是沒有用的,我大概還能活個40年，只是其中的兩年半，很容易哦。

大家唔好咁灰，可以咁諗
櫻係48入面都到頂，今次何嘗唔係佢一個新既機會呢。反正佢既終極目標係做演員,紅到好似前田咁，畢咗業都未必會紅，咁人氣流失其實都未必係好嚴重姐，反正一切都係未知數。
至於nako，大家咪當nako miku係臥龍鳳雛，一個打外國一個打國內囉，到時就係make akb great again 啦

仁美唔駛講,依家已經嘗到甜頭啦
1.十分重要:日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
越多人要求的話美宥可以表演的機會就越高
海外粉絲也可以幫忙要求
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

最大目標:初日

教學(殘體注意)

2.https://
櫻係後面經過

3.54單人員

4.

5.moe同尾尾合唱

6.180924 アイドル取材班 朝日新聞 推特櫻花相關：

宮脇咲良：比起初center「你是旋律」的時候，我覺得因為是現在的自己，所以肯定會有能夠傳達的東西吧。這次的歌曲感受到了是成員們在我身後助力，給予我勇氣和鼓勵。IZ*ONE的兩年半是讓世界的人們看到我們的好機會。想要成為無愧於48 Group這個稱號的偶像，再回到這裡

7.

8.
公司聲明

9.

10.尾b

11.
20180924 miyu更新Twitter
被選為AKB48 54th single「 NO WAY MAN」的選拔成員了！
在畢業前，時隔六年的選拔。

在想著“如果畢業的話想在AKB留下些什麼”的時間越是流逝越離得遠的目標，終於實現了。
直到最後都要勇往直前，為了讓大家看到最好的姿態，無論精神狀態還是身體都要好好繃緊了～☻

翻譯by 穎潁颎

12.

13.https://
彩燕飯拍
14.https://
yahoo評論翻譯

15.村重樹下...

16.hkt sae

17.爐石主，美腿

18.尾尾今日山口花博既Show

全部歌Center

19.邪惡女人

20.

21.

22.

23.https://youtu.be/SvF_fXkaRy0

24.
by塔諾巴

26.

27.https://

28.

29.

連整兩個真係有啲攰

d閪人咪撚理佢哋啦

根本佢哋先係小圈子，出面咩形勢都唔知

事實就係好撚多人都因為唔同原因而屌隊嘢

辛苦孟巴

可以擺埋miu canada嗎？

其實我地圍爐算啦

做anti要知己知彼

大家都唔想煩都係好既
但有時見到佢地自我感覺良好真係忍唔住

頭先見有咁多版
諗住今日發生咁多事
專登由尾計起跳前6版睇，點知一入去係幾日前嘅comment

到底要人丁幾單薄先做到

我嗰陣返緊工真係跌咗落地獄再上返天堂

辛苦晒

miu個canada我放咗係其中一個位,有緣人就去睇下啦

為咗屌我咁撚上心

唔啦已經講咗最後幾時握

好想聞
最多MISA左我右

總選投票卷?屌,先過咗3個月咋喎

你哋班變態佬

希望有緣係韓國睇到MIYU 公演(估佢去韓國發展)

走啦

應該冇咁快

你玩嘢？

左邊都冇canada汗

少女嘅私隱位置嘅味。。。。

不如FF大d Iz*one = 1 to 21
Z=2, Iz=12; z one = 21; 2=two=to
Top 20 加娜榮

開心？

屌柔b應該開心d

gay po

真係咁快

啱啱將我所有怒火發泄哂落佢到

依家佢流血不止，點算

點解左邊冇...你右邊有汗左邊通常都有汗嫁啦

係時候專心讀書了
一直抱住。想睇櫻花可以走到幾遠嘅心態咁去睇佢，但原來不知不覺間櫻花已經去到一個我遙不可及嘅地方

睇唔到，當冇

如果佢好似54單咁人數就PERFECT...冇哂controversy
但48G團就

首爾近過日本喎

努力去做PART TIME, 追返櫻花返黎

係咪話HKT48 握手會, 冇櫻同奈子
AKB48 握手會, 冇櫻, 奈子, 仁美

我和櫻花的心，之間的距離
是不能被量化的

yes

人哋櫻花20歲已經打緊天下

我20 歲就仲讀緊乞食科日日俾老母鬧廢青

到底我做緊d咩

今晚聽住LE首歌好撚感動, 唔知點解

香港同日本無得比較
其實

2年半後櫻花已經係top star (hope so

我就只係個待業廢青

咁樣嘅我邊有資格娶櫻花做老婆

你讀個科可以出黎教書喎

人地指原20歲已經#1
我20歲仲9下9下
到底我做緊d咩？

個個人唔同既...點解櫻花20歲打天下
劉在石40歲人先紅遍亞洲, 明明劉大神都好勤力

先要讀到pgde再要有人請

難呀ching

日本咩環境 香港咩環境
香港日日走150個人落嚟同你爭飯食
連政府都唔幫你
你點奮鬥極都有限啦

i know that feel

屌穿左個calendar?

無問題食軟飯都係選擇
我都係食緊指原軟飯

做住TA先囉

估唔到我嘅人生係咁平淡

準備同櫻花結婚再入日本籍

屌穿佢個閪呀

家暴

用身體做代價去留住櫻唔知得唔得

其實未諗定

可能grad咗是但做份政府工算

郵局都做

你個波大過櫻花
不了

櫻花aa級

一d用都冇等我仲晚晚同佢按摩

出賣肉體屌嘈b留櫻咁偉大

所以希望有能力的話都想移民
做野個到 日日隔離左右一堆蝗 好撚嘈

海天有沒得幫人投總選

櫻話見到我屌曹，佢就會好興奮

投總選自己上網入code就ok㗎啦喎

oh, 正

你打機勁過櫻花先講

我諗我要反口啦
之前話一蚊都唔會課落izone度

依家唔想佢三個衰
54單同izone應該都會課

櫻花細佬可能鍾意misa

呢個好易

唔知到時IZONE 會唔會搞返個fornite大賽
同埋spiderman應該會冇左下文...
唔通帶埋PS4去韓國咩...

小弟對fornite呢類型嘅無天份

買過部/你去韓國機場送畀佢

覺得難玩過pubg 唔計cheat

俾d定力啦

你讀緊咩

唔講啦又自爆

想唔想我過黎搵你

同Fd玩過幾場冇玩
起野好暈 玩番pubg好過

WHAT

二萬年一遇既劉在石

fornite難玩好多

岩岩FB睇到,
妖！
成班友嘈乜鳩啫，IZONE係日、韓兩國出道，AKB握手會無佢地咪去lZONE握手會囉！嘈😒😒
(雖然唔知有無)

#宮脇咲良
#矢吹奈子
#本田仁美
#IZONE

覺得好煩 又野打木頭又磚
仲要不停起野

咁咪係囉條柒頭都知要有izone握手會先冇人嘈啦，依家唔certain有冇，咁嘈都合理喎

我覺得會有
可能唔係exactly握手會
不過有類似嘅野

好飢渴

要曹婦同日本人揸手慘過含ajy條撚

u can come too

個人腳加埋條片睇黎係aks有預謀咁催谷54單。

接近韓團櫻奈仁嘅另一個痴線方法:連燈集體報名PD S4/入石頭做練習生

佳恩 izone 大家都加油

出道未呀 仲有允真

古有含淚投票
今有含淚課金

我就唔會課落所有ione related 既野既，希望各位都俾啲定力

izone野金平時我應該會買1隻支持...如果冇特別的話
有SPECIAL EVENT先課金支持...

唔好忘記8月31自己講過咩，就係咁簡單

唉...

54單越諗越正...
MIYU畢業前威返次,
MYAO沉左咁耐, 終於爆返上黎
櫻,奈子,仁美企中間3個一定令更多人留意同認識佢地
MIU 爆緊上黎之際, 真係萬事俱備,只欠一曲, 如今應該係54單?
MIRU 係PD48 FINAL同總選飲恨, 今次CHANCE終於到返佢
高朱就黎做總監督?
諗起都正
禾珠請好好在家中休息下先
會唔會靠54單由日本衝埋去韓國呢

係韓國唔會睇到lee個櫻花

講撚咗唔買，有櫻花都咁話

最好就成隊嘢一齊死

快D SHUT UP 一定要課金 (利申:識讀唇 )

要隔一排先見到細佬，可能櫻花再見時會感嘆，原來細佬大個咗唔同咗。

有冇人覺得櫻幾似新垣結衣

我
越大越似

[ff mode]緊急通知，AKB 54單預定韓國發售，初回限定特典：首爾初次公演入場券及54單全選拔成員握手券。[/ff mode]

仲有雙矮
諗起都心痛

新po留名

misa 巴未有PD48之前係追開邊團

Moov終於有 感動

希望下尾多啲part 今次真係由完全零資源爆上來

認真下尾班大叔飯完全係節目中最堅持果班飯

最怕下單打回原形 好人材嚟 點解48唔捧下小分隊

aks呢個仆街冇水分比佢地，但t8既爸爸又唔肯強捧

資源

資源分比佢地，又膠左

作為韓飯，我都心喐喐想課金買第一隻AKB碟
好期待主打隻舞，會唔會係裴老師既作品

我上個po留完個名就爆咗

Miku 係pd48最大贏家

一直都講緊54單

點解我唔知你哋講緊咩

專任 屌柒
54單全部pd mb

講完

聽miyu cover see you again渡過美好假期

54單點樣全部Pd mb

唯一遺憾係真子

頭20都入哂

想同佢瘋狂去迪士尼

Miyu都有份？

上個po見到有人讚我玉米靚

選抜陣容:
横山由依, 柏木由紀, 指原莉乃, 須田亜香里, 向井地美音, 岡田奈々, 小栗有以, 高橋朱里, 宮崎美穂,白間美瑠, 荻野由佳, 田中美久, 中井りか, 岡部麟,
瀧野由美子, 竹内美宥, 山内瑞葵, 倉野尾成美, 菅原茉椰, 下尾みう, 宮脇咲良(Center), 本田仁美,矢吹奈子

入決賽既都有,算係一個獎勵

俞絲近排發生好多事
爆幾個po好正常

【755】180925 更新
早上好！
昨天有選拔發表！
AKB48的第54張單曲中第一次成為選拔組成員🙌🙌🙌
真的是像夢一樣突然發生的，我呀、其實說過今年的目標是『想進入某樣選拔』。然後，居然夢想真的實現了，真的又感覺到這像夢境一樣的事啊——😭
23人中有我一個這樣就讓我感到足夠榮幸了，從今往後會為了成為固定成員這個願望而努力的！
大家！敬請期待MV的公開，CD的發售哦！
我想會變成很棒的成品的，請加油尋找下尾美羽！

【755】180925 更新
啊！
現在因為工作原因要去東京啦！
我會加油的！

more

有job

係咪未知啲type abcd會點分配
我要

miyu miu miho都有

終有一日你會係神7既 呢啲係你應得既

睇相佬講中曬 2018真係最火既一年

仲要nako hitomi拍住櫻企c位

仲有咩事

3center嘛

Nako akb單試過企咁前未？
仁美先係好機會

仁美先勁 第一次入選拔就企c位
雖然係跟住完咗就兩年都唔返嚟

HI醬真係大贏家
0惡剪,出道,上位
要起飛啦

我估佢地3個應該係type a
其實講緊廢話

點解用畢業個首做bgm

typea封面

2年半冇得聽Nako yup yup yup

仁美兩年半之後應該移籍去其他team?

未睇都知係12秒

最大贏家實係下尾，miku 就算永遠hkt單C佢都心情複雜

可以講叫pd48決賽單，但全部就...

選拔歌正常全部type都有

3個專任唉鬆

好勤力答問題

頂，掉轉左post,下面係第一段文字，係櫻花既twitter

請問有無152 summary 尋晚訓前先追完151 好眼訓
又好想追隔離睇指原巴點力戰班友

唔係掛油奈

miru juri完美歸隊都好

我咪整咗

屌

Nako同佢點close我都唔會鍾意佢

油飯:柔理一定是人緣好才這麼多好友，你們這些anti 真的搞笑

其實冇關係嘅
鍾意nako就得啦

正如miku都鐘意禾珠一樣，我都愛佢

一諗到嗰啲意淫油奈cp圖文

呢個類比
明白哂

成個版都係 咩報紙黎
路人都會睇既？

一講完就有圖

如果可以 換做娜榮咪好

唔知點解諗起斯德哥爾摩症候群
一諗起佢兩個CP就

就算討厭油也不要討厭IZONE

得11個人都影，係米可以代表Sakura可以返hkt

唔係

屌
有冇咁岩呀

呢到D燈力真係唔到你唔信架

我而家只係希望 nako永遠唔知道慰安單野 唔係兩年對住佢會好辛苦

宮脇咲良✨HKT48
180925 推特更新
IZ*ONE的專任到2021年4月為止HKT和48G的活動都停止了，把我的心情都寫出來了，雖然文章有點拙劣但是能閱讀的話還是很開心的。

在昨天的握手會、發表了IZ*ONE的專任是到2021年4月、在此之前HKT48、48G的活動全部休止。
對在日本的飯的大家來說、肯定會讓你們覺得寂寞。肯定、也有著喜歡著作為HKT的宮脇咲良的人存在。當然、我說我不寂寞那是假的。但是、在produce48學到的東西、是在48G裡學到的是不一樣的東西。也交到了重要的新朋友。向世界出發、背負著HKT48的看板、然後作為IZ*ONE的一員、為了能讓更多的人愛上我們而努力、我還會再回來HKT48的。

我不會說讓大家等我。作為IZ*ONE的2年半、還有今後、都希望大家能繼續支持我。然後、我和奈子不在的這段時間的HKT、也希望大家能繼續支持。向大家不斷地請求這麼多我很抱歉。

作為IZ*ONE的一員、也一定會有在日本的活動。那個時候、請務必來看看！
當然、準備好護照來韓國的話、我會更開心的

並不是要從HKT裡畢業的意思、所以在這一小段的時間裡、為自己、為了團體、賭上我的一生去努力。請務必、溫柔地註視守護我、如果能這樣我會很開心的。

Hi今次係我燈

佢係咪搣住佢下巴

個日Sakura趕住飛ma

當然、準備好護照來韓國的話、我會更開心的

神棍原來係真嘅

你可唔可以講個大話比我知好嗎

櫻花篇文已經超越普通idol既級數

點解nako成日都會係同我哋唔中意嘅人一齊
以前係允真
宜家係

你以為文豪個名係流㗎

都話依度好邪㗎喇

其實做FANS個班先最辛苦
又要支持你 但係知你地兩年半後會番黎
你話係畢業直接去新團我都可以用唔同身份睇佢同48G
佢地都表明唔可以放棄HKT/AKB等佢地番黎 又係要靠FANS去支持
要睇一隊冇咗自己推既團 變相咪又係要搵多一個MEMBER推先有動力
兩年半真係話長唔長話短唔短 之前一年半我都好有信心等到佢地番黎
兩年半要經歷8張SINGLE 2張ALBUM
我去握HKT以後比MEMBER問推邊個我都唔知點答
然後兩年半番黎 比咩位置佢地企又係一個大考驗

好耐之前有人講啲cp點分配 有人講油奈俾人屌到上天 點知真係燈中咗

之前屌油奈上到天花板
宜家

娜B 幫手頂住油膩先得唔得 唔好攪nako

一槍打死我喇

呢件事真係史無前例 冇前車可鑑
我諗佢地同飯都係一樣 徬徨既心情
佢哋去到韓國會係咩環境 返到嚟又會變成點真係聽天由命

我相信hkt mb唔會介意你推Nako既，只要你有心喺另一個到就得

我都想講 藝娜又話同佢好熟好friend想同佢結婚 點解依家又唔理柔b

前例緊係有 只係個次係雅加達同今次韓國分別

由依個ig post

稀有既miyu 片

結婚

只能夠温柔地注視你，守護就不了

好彩未經歷過握手誘惑

依家一樣會屌

印尼akb都算前例

up what?

有個過咗去係個面紅個豬頭 冇番日本
另一個就兩年後番咗日本 結果就走既多含淚畢業

守護即係要支持挨鬆

如果娜榮係團就有nana cp睇
可惜……

明明我同Nako做過2次隊友但都fd唔到

ok 我g持埋你地個份

最近先留意到原來你唱歌幾好聽

野澤玲奈?
我記得大組閣祭佢一個俾人掟去jkt流放邊疆咁 好慘

冇表現機會
BTW 彩元把聲都好好聲

隨便，喺香港被含淚投票都已經夠可憐
無興趣睇偶像都咁委屈自己

今届真係有唔少遺珠未有機會表現自己就已經out左...

其實佢係咪講緊近野

rapper

緊係講仲川同高城

我2pick入晒唔會委屈㗎
係要時運高睇唔到__姐

睇下點啦
我比到盡可能都會收下小卡嘅

亞樹茶 真係完全唔記得咗

得番清純rap

分鏡頭分得好少
睇番 崔賢碩個女 同成班日本都Fd
但係一個鏡頭都冇

出道唔好再嚟 雙鬼拍門地獄Rap

因為去曬YSP到

其實係因為nako份人太單純

幾鍾意cnc個李宥姃 都係冇咩鏡頭

其實追一個idol同戀愛一樣，只要你唔隨便去留意第二個，你個心一直都只會追隨佢，無論佢去到邊

反而覺得佢好醒目

講係咁講
DD

係咪個個忘記左萬能膽當既膠真

佢都有叫你守護hkt喎

神推櫻宜家叫我支持2021前都冇櫻嘅HKT

我係因為pd48既櫻花先睇佢，唔係hkt既櫻，hkt唔太感興趣

擔心黎緊應該停埋佢地個既sns,佢地三個可以專心做兩年半韓國人

我HKT淨係subscribe咗櫻奈美

得3次舞台機會太少喇, 人數咁多, 有d成員仲要幾乎每次都分到唔少鏡頭.

rollin rollin

有d期待每個成員會分到咩位

其實好多都好好,鏡頭唔俾你就一早玩完

硬係覺得仁美個樣殘咗好多

主音位應該都係油權之爭...

希望d韓妹肯主動d教佢韓文啦

啱，直頭俾人當狗撚

俾韓狗搶人已經嬲，仲要我低聲下氣咁去睇？？

我扔錢俾紅十字貪咗佢都唔會益韓狗

係咪得我冇曬去twitter search izone嘅動力

依家條女俾人搶咗，點計數先

屌出聲
咁我點睇櫻花d嘢
又要用個爛臭izone ig???????

搞到好似畢業咁嘅氣氛
好sad
岩岩睇完都冇心機po圖

啱啱先unfollow哂同清哂電話d pd歌

太嘔心

正常嘅 akb玩法係握手會吸飯 而你只係睇韓綜飯上櫻花
同韓團玩法完全唔同

唔捨得IAM
有媽媽把聲

我都想同尾尾去玩

好hea

nako like咗先係最抵死

但係好得意

禿頭危機

補習老師彩燕

彩燕 yena膠真

就算尾尾禿我都中意

我捐埋我啲頭髮俾佢植髮都仲得

植髮聽講好痛

你望下佢個黑眼圈，講多句都無力啦，好心痛

休息多D

見佢個樣真係好攰

笑到我

好憔悴

專任左希望多d休息,不過如果好似w1咁都難d

一方面又唔想買izone嘅嘢，一方面又想櫻花nako係izone大紅大紫令專任係值得
真係好矛盾

淨係睇唔買咪得

反正又唔會因為你買少隻cd而唔紅provided that佢哋真係會紅

如果你係過百隻咁買就另計啦

始終兩年後要番娘家 到時再決定跟唔跟 我覺得冇乜野

娜B係話只交往唔結婚

投IZ*ONE出嚟嘅韓仔會買架喇
留返啲錢買54單仲好啦

W1咁紅先比人chur 盡找錢姐 呢隊野應該要涯一段時間

咁計台灣果次都算.......................

與其買專 衝音源應該更加重要 啲人好睇重音源榜 但係幫手衝音源又要聽曹婦雞叫

準備買20隻了

交俾d韓仔啦，上次佢哋幫手衝音源入前100幾成功

真呀，多話題先會紅啦，同買專無直接關係

穩守99

秒out呢最弊

你買黎抽生寫 ？

用專賣得多與少嚟定奪一隊嘢紅唔紅唔夠客觀

你望吓akb就知

總選嘛,順便幫miyu miu 賀賀佢

銷量高咪係一個話題
如果唔係邊有咁多大字報

唔知點解咁差成績，歐美同東南亞班友冇幫手？

韓仔唔落力我都唔想

akb夠成日賣過百萬但akb係咪紅到爆我又唔覺係

又總選？定係你講緊request hour投票券？

根本街外人唔會因為你銷量多而走去睇你,你綜藝好笑反而仲會想click入去睇下啦

咁快

妖，指原巴又話係總選卷既

想要銷量嘅簡單啦，直接搬哂akb果套過韓國就得，淨係賣新鮮感都夠頂2年半

點會係封總選卷

我睇完個短片 google rh都知唔係總選
同埋總算係1年1次 上次先啱啱喺6月 邊咁快又黎

又可以點名淨睇唔比錢

咩呀總選一年一次㗎喎，通常係5月尾賣果隻single先有

其他時間送券嘅就得年尾request hour

點會咁快

唔睇唔俾錢點計

所以我琴日都奇怪點會三個月後就又有總選卷

冇，見啲人掃碟係為咗握手券或者投票券
你就係抽生寫

點都會睇下嘅
我無法子長時間唔睇禾櫻

如果有cut都會睇，但要全部追哂真係冇癮

慣咗韓國佬個套

不過原來唔係投票卷咁5隻先就算了

諗起嗰年HKT差唔多allin

我個飯咗好多年nmb嘅friend
佢話只係會抽劇場盤 唔會買其他type
話生寫太多儲唔哂 最多經過啲生寫鋪會買一兩張

生寫坑永遠都填唔到

珠推會唔會狂投大聲鑽石 推到佢出山架

其實咁玩開劇場盤都唔會其他type
去握手好過啦

之前去秋葉原，係綠底白字果幾間舖摷生寫摷咗半日

我仲要買佢地10月最後既月別呀

我係個種見唔見到偶像都沒所謂既人。以前買碟係真係為咗抽卡個種刺激同支持佢地

只係投票歌？贏左邊個唱？個模式係點

較冇聲衝囉

點訂，想訂

有冇買54單教學

10月未係最後掛
之前Sakura有張著聖誕衫既相
可能已經影定幾個月

同我一樣，開小卡好刺激呀

總選下年先搞，唔係呢一單喎

咁打多幾個月工先

我好後悔之前整咗個gif
唔想中＿小卡

搵定斬巴同佢換

想問下第時IZONE出碟應該係邊到買?
未買過韓星碟想知下

facebook search海天日本代購

點再敢去行信和,買超合金

我都唔識，剩係去過信和地庫買

信和
Sky/Mini

堅持不助養曹婦

信和minishop, skymusic ，地牢都有
大鋪cd warehouse, hmv都會有
gmarket買又得

派左粒大膠
當我冇講過野

LM

笑到見牙唔見眼

認真一問，斬巴是咪直必曹推?

依度撚有真心曹推咩
全部假膠嚟

唔該

我女友把聲好高音
日本妹名字是初音

gmarket運費點計？

我通常係跟站買(前提係啲站有開團) 確保到計入韓國嗰邊銷量
不過如果唔跟站買我通常會去CD warehouse買 不過肯定唔會計銷量

上一層，你就見到

我通常唔係cd warehouse就係sky music買
最後呢到有大大啦

我真心㗎

X2

假架

信和個兩間都會計入H榜
cd warehouse同hmv就唔sure

大手買入的話上gmarket 買仲好
計埋運費分分鐘都仲平過信和
食水好深

仲打算到時不幸中咗可以同佢換到

唔知POST 左未

自從13年奇跡竟然輸左比企鵝之後就冇點睇RH
完左之後再睇下想睇既CUT就算
而且睇返近年既真係好假

哇呢個fancam夠近

坐底都$50
仲要睇下間鋪set咗隻碟的預計重量係幾多
有啲好on9寫0.9kg/隻
咁計法運費會好貴，雖然發貨時會按返實際重量計，
但唔會退返比多嘅運費，而係退 "Smile cash" 比你
焗你下次再消費

所以唔係買4隻以上我都唔建議用GMarket，買一隻運費都蝕q死

造比大聲鑽石去請珠珠上黎

咁嘅話咪即係同投人冇分別

其實韓國碟有冇得代購網?
冇都係去返信和買算啦

信和韓國碟唔算好貴既

大前題係原唱喺度，你走去投櫻花首彼女，奈子既いじわるチュー到時唔知邊個出來唱會點

買拆專最平

好似唔多見，carousell見過有on9仔所謂嘅代購賣貴成倍
另外ig飯站都會搞代購嘅，跟佢地買仲會有自製小卡/禮物仔添
但係要小心揀站囉
但香港買韓國碟其實已經好方便，出街買又得，韓國直運又得

信和兩間都有網站 可以訂
或者係ig個d咩咩站訂

其實住得遠嘅真係無謂特登去信和買碟
計返車錢同cdwarehouse咪差唔多
計唔計榜都無乜分別㗎啦
銷量多又如何 你睇weme

記得訂碟就得 訂同唔訂可以差幾十蚊

いじわるチュー
我覺得會變左今村麻莉愛唱

又話永不買唉鬆碟，仲硏究做乜

當務之急係準備訂54單

weme

點解唔買

如果隻專有跟個人海報
Minishop仲有得先到先揀
你遲去拎貨呢，就注定拎籮底橙

以前銅鑼灣有d叫尋韓社訂碟ok平, 不過好似收左皮

信和買寫真同碟食水深到呢

搬咗去尖沙咀呀

自己唔買啫 都方便下想買嘅巴打
廢時道德綑綁

我實要揾代購買，因為要買唔同特典

為左彩元我一定買, 係驚抽到油卡only

斬絲會同你換

試過中午到都係籮底橙

硏究韓國碟買法啫

利申唔會買

丟落地，踩幾下，俾油飯執

weme?

我要唸下，就算買都只會買日版

即場開即場dum

加多篤痰

見到有人dum卡嘅話勿相認

所以寫真一係13樓訂
一係儲多幾本一野amazon

下尾算係最大贏家?

一係上淘寶買卡算

算啦
咁既勢下年總選入埋選拔

呢度開代購咪得 好易

相認唔到啦，抽中___個個都dum

算

原來搬左 我仲有佢張會員卡

信和我都冇去過要搭車立去嘅樓層

再豐富嘅油田
都有乾塘嘅一日

仆街唔好燈好邪㗎依到

仲有場下尾39MINS 4K FANCAM

淨係去過蛋糕鋪

呢層要睇韓國大叔夠唔夠忠心撐到下年喎

下尾宣傳大使

原來信和有蛋糕舖

尾尾唔好開咁密，慢慢吊下fans癮咪得

就係喺搭車立去嘅樓層

我會買 再用用野貼住___個樣

一地都係

一頁大頭點搞好

撕！

再集體開獎

油飯：你哋好唔尊重
上韓國討論區：震驚！！！國際女團成員 小卡竟遭大量棄置

啲汗一定好香

好撚期待大家中油b

如果隻碟本歌詞簿係線圈簿設計就好

認真
想要娜b
睇得佢多覺得好正

金鐘M記交收同即場開碟
邊個中日本妹就打邊個

已經諗緊團POSTER要搵咩遮住___個樣

娜B好man

有咩minishop推薦
想買下其他韓團野

minishop就係間鋪名

係咪先

Minishop係店名

佢center果首成日係youtube度睇 覺得佢幾型棍

間野係邊架

大量櫻花貼紙

召喚拖彩元gif

大家記得信和層數係 電梯上一層:M樓 再上先叫1樓

係唔係講緊信和 一上一樓 見到"天空"轉左繼續行果間
果間好易認 特徵就係 窄到仆街 入一兩個人 就塞死哂

即係嗰間minishop係喺m定1

冇錯

真係唔知

m

54單有miyu真係好感動
畢業前最佳禮物
仲要有miho miu miru 真係pd48單

但未買過akb啲碟
想問係咪入選拔果23個就會係type A
type bcd就係其他人?
定係係23個入面分abcd咁出架?

成日loop側頭呢幾下
好型

之前買aoa都係 所以對信和有陰影

下，我隔成日去都有喎

呢度開團一個唔小心批貨中哂油婦就

一隻碟有3首歌
所有type都會有選拔個首No way man
其餘歌未公佈

首個PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區活動
集體bbq

正常type a,b,c,d都會有主打曲，另外每一type都有1至2首covering曲

祝大家一抽曹婦之後永遠唔買

我覺得可以

開團最驚呢樣
以前團少時...其中有批大部份都係秀英

屌唔係掛
批曬

May odds be ever in your favour

樓上mini算係良心
Sky成日貴咗
可能同mini爭10蚊廿蚊
同埋韓團日碟聽聞試過拆人碟換小卡定收咗小卡 仲扣起特典

同你長短身CP，你當愛屋及烏囉

吓 我嗰次都無晒金雪炫

唔該巴打
即係如果我想支持miyu既
都係要睇到時公布唔同type既封面同歌咁?

係
但你鍾意既每type1隻咪唔洗煩

重溫下miru露lin 每次睇完都會心情愉快

依到燈力咁強 我已經預想到到時開小卡會係點

中 等我直播燒卡

所以話呢度一定中曹婦

(燈緊)

已經有預感有團購一定係成箱都係
不過唔買就唔會中

唔知po過未

PO完都可以再PO

你已經係第三個
MIYU呀 我地要다시 만나呀

到時都唔知睇邊個直播好

證明好多miyu飯

金鐘M記門口直播集體BBQ

一開始無睇練習版就知道佢慢咗 點可能轉緊嗰陣佢完全唔使郁 成個圈俾佢搞彎咗

老實講我果位真係好易換,香港感覺唔多人飯
抽中泰妍就呢個世界係你要咩都得
以前開團交收個陣真係好好玩
有好多人係交收完唔開碟但比我地導到佢開
仲有成班開唔中心水既係到等換,一有人拎碟就圍上去

我都有幾隻順圭喺度

今晚8點nmb 19單
wow左未

唔知no way man 咩style 歌
睇歌名好似快歌多
但我偏好如果似kimiwa melody 個類慢歌多D

會唔會推miru,sae

希望出道歌唔好再係JYP作曲, 真心唔識欣賞very *3

想知佢受咗啲咩刺激

點睇個名都唔似係kimiwa melody 嗰款

佢地早排集體話肌肉痛

其實宜家仲關唔關pledis事

唔通係no way man嘅妝

btw又飲貢茶 唔驚糖尿

唱片公司變左石頭

彩元係跟初媛, 初媛係跟清純...源頭清純都唔郁

比秋sir作

睇多10次gif
原來娜b都遲左

會唔會river style

關 出道有可能P社

river同beginner

似kpop

同埋依家P社Train

beginner係當年令我有睇akb既歌

彩姐畢業單
比返彩姐先啦

原來中間藝娜都冇郁到

肥秋啱啱先比BTS飯趕走

無人丁尾哥個妝

唔該晒

肥秋識作曲既咩?

吓
咁即係作曲唔會關pledis事啦?
同fromis_9路線(目前)咁近都係行清純
啲歌會唔會都差唔多
glass shoe 唔係唔好
但係硬係差咁啲
揾返bbq歌嘅作曲作啦啦

尾哥正到飛天

sorry眼殘睇錯 作詞

會唔會係現場太嘈聽唔到音樂?

應該係既

開始幫佢搵藉口

睇名似係 jabaja teacher teacher 呢d膠歌

奶粉係出道C, 出道歌正常都會切合返佢既style, 所以我覺得出道歌好有可能會走可愛路線比佢對住鏡頭瘋狂wink...

JBJ個陣聽完真係屌出聲
難得奈奈做C整首咁既膠歌
MV又唔知做乜春

101202: 渣架

唔好燈

但係聽落又有啲上癮
有一日返緊工喺個腦不斷響起

邊個係初媛？我剩係知有個叫媽嗲哇

孖嗲娃

你咁講起完 我就FF緊成個MV 同gf隻玻璃珠差唔多

Jabaja快少少會好聽好多

但套衫真心唔知咩料

邊有人地跳得咁好

計劃通&friends搞fm
名額300人

唔知有冇提過 no way man 有韓文版？

睇完mv套衫 眼都花埋

what the fuck?

jabaja要1.5X聽

肥秋真係想攻韓？

又wink我想嘔啊

如果真係咁有心賺韓國錢
堆sidetrack可能搵晒erii sae moe做c

真係想攻入韓國?

仲有尾尾
大叔飯:

哇屌
akb攻韓?

9成9係韓仔作

前8名入晒選拔啦
留位俾其他

SEL48

個日尾尾表演 班大叔已經去左

小道黎?

一結束2年半即宣布開團

我睇呢度就無啦

我諗起Erii 講過學緊韓文

康子係咪好中意retro

可以開住先 搵佳恩做ace

到時咪akb vs izone

我在場都會咁

SEL48 ft. Gaeun

she is back

Miru兼任
雙ace

係dc見過呢張添

班大叔叫到好似搵返失散五十年嘅親生女咁

Ft nayana

啲韓文係做乜嘢

好明顯既策略
甚至組團復仇者聯盟去攻韓都得

真係當女養

總選出征

名

點解yumiko張相特別唔同

睇到啦

日本仔做野快過韓國，好快見效

stu啲相係咁

SEL48 vs IZONE

miho miru miu juri
捉埋sae noe erii moe bb人過去

肥秋玩法，坂道vs akb

STU最有印象就係官方相特別D同埋隻船命名單野

到時美騮王再打白骨英

捉哂39個參賽者過去，禾珠突然又出現

但Netshop都冇寫有韓國版嘅

肥秋或成最大贏家
真正計劃通

一個下尾 已經吸左咁多大叔飯
出多幾個就Fat Fat

"反正都係同一堆fans,過咗檔都係錢照賺"
MNET:

秋:人就比左你 但係我冇講唔出多團

仲要同三大合作

到時聲勢仲大過唉鬆

又開始燈啦

之後SEL48 FEATURING 櫻奈美

點解?

ff企位 好似係

而家先featuring佳恩海允初媛

sel48 = izone 公式對手

以為話PD係中間,但美久又唔係

top20係

咁係咪即係izone都入埋肥秋系

做得出我馬上獻上腎臟

中間柏木,向井地都唔係

佳恩有可能 其他兩個難啲
海允同初媛 好小上水

好想睇埋其他人自我介紹嘅反應 同佢嘅對比

肥秋:鬥賺毒撚錢? 你班泡菜未夠班同我鬥

海允都係好耐先vlive咗一次
我可唔可以ff佢係忙緊新女團

原圖

出年總選佳恩vs禾珠

thats why佳恩要過日本，係去搵肥秋傾約

順便同白間食飯

人就過咗3個俾南泡，但肥秋從來冇講過自己唔係南泡開多隊

係喎點解禾珠唔join 54單嘅

最後一句重點

因為唔想同櫻花洗腳呀

一直唔搞SEL48係因為timing 唔啱
宜家天時地利人和都係到

唔想同pd48 組同台

唔想記返起自己嘅最後rank係13

將48 vs 46 果套搬去南泡

但今次係同期出道

宣傳slogan : 期待失敗過的妳，再創高峰。

唔出奇,肥秋印度都夠膽開團,大陸死過一次都仲要開

beginner韓文版

係喎有冇人有關注過akb48 china

禾珠假病仲未病好

個排位好有produce風格

Fnc 計落差唔多要推新女團
完左sf9既打歌 應該會有消息

好呀

直頭係木馬屠城記

who

Cube FNC 不屑送囡俾人
叫初媛作曲就有可能
（wanna one JBJ 都有Cube 作曲）
（pentagon/小娟）

當然都係想大家繼續支持應援，無論係佢定係HKT

櫻花
講緊唉鬆係限定團
兩年後佢一定返黎

禾櫻

一期生10週年
在藉但係冇生蛋祭嘅3個人
生蛋祭嘅時候我會喊

其實一直都有
只係多與少咁解

依個時候畢業應該唔會
HKT都係一個比較有團魂嘅團

54單係咪無劇場盤?即係=無個握?

未公佈姐，實有

咁可以互相應援既， Iz*one去日本宣傳日單嗰時佢地去韓國打歌

鈍老母

一定有
係咪未公布幾時抽

咦唔係喎
佢地係未應該每次推一個專輯都有日文韓文版？
太好啦我仲聽到櫻花唱歌

新消息
No way Man 會上 MCD

會呀
2邊都會出碟
理論上

有冇圖

屌我睇下碟會唔會有握手券
無既都係down音源睇mv就算

屌咁撚on9？

真心咩
SEL48要嚟啦

FFing

嘩唔怪得賣女咁賣

屌你發布假消息

諗諗下其中一個jatso會唔會係mnet幫aks開路出sel48
櫻奈美換sel48

dllm

最憎人放流料

就算有握手券都可能指定mb既握手券，萬一你爆中___咁你又要買過

拎去放應該值錢

Jetso 啊

仲有好多份

出村了

召喚咗咁耐娜B拖彩元gif都仲未有圖

唔知點解聽親好きになっちゃうだろ恩菲唱“苦呀西”嗰句會勁想笑

好似話{宮脇咲良}個搜尋字拍得住617禾珠嗰時

都放擺左係唔少報紙到
係咪頭版黎?

食完個lunch見到

DLGH

yahoo?

Google,但搵唔到來源

畫風唔同晒

其實日本普遍既反應係點，會唔會都係覺得係賣女

嗰隻魚嚟?

拍得住617個單
雖然唔知係關注櫻定個團

河豚嚟
山口特產之一

好似係關注櫻多d
個團就收皮啦

都係架啦

條魚點攞

下尾直拍

我正式宣布唉鬆改名為：
櫻花係韓國個團

完左？

未呀

隔離團post連櫻花ig都搞得錯

咩game

應該係無睇上兩季
唔明點解走兩年

拖手図

人咃冇關注日本妹啊

嗰邊係主IZ*ONE (走日本妹) 架嘛

點樣搞錯
櫻唔係得一個IG架咩

入去睇一陣就會送豆 到時就掟5粒俾佢

佢哋係咪睇錯private

可能人地以為櫻個名係高橋朱里

攞咗啦
之前嗰啲係咪冇架啦

點解唔直接啲話淨係睇韓妹呢

我拎左條魚

搵我？

應該仲有架wo
我拎完條魚未換avatar 我個捉蟲look仲係度

依個應該都係?

頂呢個我無拎到

我想要捉蟲啊

有冇人知佢哋成日彈出嚟嘅數字係點解

一粒就得

我都想要呀 MISS左

我成日以為要掟5粒

掟左5粒

我惠里真係好qq

미우단)下尾みう:みう団♥5차 추가농장 現正廣播中！！

follow定

我dum曬

算啦 唔係假acct 張相有真係有櫻

右邊是誰?

大班冰皮月餅始終係主角

無上黎兩日估唔到會宣佈日本line專任，希望唔會變洗腳，唔係點對得住佢地三個

死毒唯

準ace+未來ace >> ____洗腳妹

cls

官方要咁配CP MOLA MOLA

有毒唯做你做唔做啊？

非常好

NOE BB

正式宣佈禾櫻將會擁有最多毒唯

原來份報紙標題寫櫻從博多ace到成為亞洲ace

都未夠禾豬世界ace勁

其實對奈子最大影響，好唔容易上到總選第九，點知就要去韓國
到佢番黎果唔知指原仲係咪到
到時景物依舊 人事已非

世界ace掉選拔

奈子過票比美久
奈子外美久內

唯有寄望累積到既飯可以幫到佢返日本個陣

亂講
禾珠係自主表示唔入54單
未好返

我覺得指原仲會係到嘅
佢都唔急住走

過哂票比美久

29歲有d難講

禾豬依家連同禾櫻比嘅資格都冇

佢仲有話過要等nako接到枝大旗先走

30歲囉做到

#WIC

WFC

唱kfc唱到30歲

不要再說了 我琴日諗呢個諗到頹晒

係hkt嘅工作又唔影響佢出面嘅工作
營運有佢仲開心，幫手握手同睇住班細

諗起到時櫻以izone mb見返hkt mb
呢個場面好感嘆

有無選拔名單睇？

kfc lee d 20年後仲有得唱，名曲嚟㗎嘛

下個post要減返十日
[938]

而家AKB係咪係咪靠指原,櫻花,柏木,岡田CARRY

又入直路

大家會好開心架

keep住lee d負面情緒，一齊做毒唯

禾豬作為wic
而akb group只係一個日本的組合
佢知自己入54單一定會搶晒光芒
所以決定犧牲自己而唔入
你睇下感傷列車就係一個好例子

仲有wic

指原巴係時候搶1001

禾豬囉同埋

本部唔會係頭個3個

仲有禾豬嘅cd封面

禾珠幾時先正常返

我偉大呀我珠珠

笑咩？佢真係豬西黎

Center: 宮脇咲良
矢吹奈子、本田仁美（初）
小栗有以、岡田奈々、指原莉乃、横山由依、
柏木由紀、向井地美音、高橋朱里、白間美瑠、
宮崎美穂、荻野由佳、須田亜香里、岡部麟、
瀧野由美子、中井りか、倉野尾成美、田中美久、
下尾みう(初)、竹内美宥、菅原茉椰(初)、山内瑞葵

MISA巴係咪追開HKT先?
定AKB

醜女

1001

仲有p佢哋係植物大戰殭屍

豬西都算
仲要推婦人
仆佢個街
今晚要佢無飯食

助攻都冇事

點解咁怕1001呢？

1001啦指巴

吸蘿莉精氣返老還童

開po好麻煩

改咩名好今次

爆未呀

邊個中呢

如果我又1001隔離post d人又過唔到黎啦